用特別滅火方法係我朋友 佢托我開po

我直接quote佢講既野

“用普通大口膠樽+泥
泥係樹底隨便拿
1/3滿
Feel到樽熱就換泥”

佢想我代佢教手足佢既做法
幫手推

最後
光復香港
時代革命
大家小心

自推廿下

我知出面有好多其他重要post
但想分享下朋友既方法去滅煙

多謝咁多位既努力抗爭
大家要萬事小心

3

唔怪得倒出黎D野係黑色

香港人真係好撚有腦
諗好多計去對抗依個極權政府
不論係前線 事後係網上討論既分析 甚至去到文宣
大家既努力係好有力量
大家唔好停
我地一停 我地就會玩完
Keep住道火 keep住去做野

5

推

push

6

滅火組可以參考下

因為今日落雨搞到泥有水份 所以先滅到

up

依個我用我個人諗法去答你

加左水落泥到 泥都會濕到
而且香港濕氣重 泥既吸水能力會比乾燥既地方吸得多好多
咁我諗係滅煙上既能力都會較好

8

9

10 連

11
睇完 如果識滅火組成員
分享比佢地諗下
睇下用下唔同方法可以快啲搞掂啲煙

12

13

14

香港人唔好絕望
繼續努力
16

16

幫推

唔洗水份 之前有巴打用鹽
有冇人搵得返個po都好耐起馬成個月前

幫我同佢講: 你好型 辛苦哂
我有少少鍾意左你

滅煙組可以交流下
班仆街差佬今日係咁射 唔洗本咁

有份一齊抗爭既
個個都好型
但大家都要繼續努力 唔好停
一停就玩完架啦

多謝義士

PUSH

搵唔到exactly嗰個 但搵到個類似原理

[重要] 化學撚教大家應付催淚彈

//應對措施：
應對催淚彈有兩種方法：
冷卻催淚彈---阻止化學品放熱使CS粉末不能變氣體。//

大家加油, 幫到咩就幫, 做到咩就做!!!!!

天呀 居然比我搵到了 大家reference搵個最岩自己既方法
樓豬朋友好叻 周街就有泥執

[極重要!!!!!好撚柒重要!!!!]煎燶蛋 滅蛋大法

小小水溝泥同小小水溝Baking soda都係滅煙方法

不過泥可以周街搵到, d死差佬麵粉都捉

Push

意見接受 可改進
香港人應變能力好強, 面對咁既仆街政府, 要一直升level去同佢對抗
大家繼續努力

應該好似滅火沙既原理咁

推，方便快捷低成本

幫我同佢講聲 佢好有型 好叻仔呀

佢原意都係想出一分力 幫大家手
要答謝佢既 大家一齊出黎為香港
為自己既未來去憤鬥
前線又好 出黎和平示威又好 做文宣都好
唔好比佢停

當然！唔好停！

pish

推！

推
手足厲害

831

推呀！

推呀